向和理非緊急呼籲：818 全世界出嚟！

以下係對和理非既呼籲：

唔好忘記，和理非係盾，勇武係劍，我地係命運共同體。前線為我地呢啲怕死鬼擋子彈，和理非為佢地擋隻鑊都唔係咁難姐。

如果你覺得打人影響視覺觀感，可以同其他人解釋下點解在場既人會咁嬲，係因為暴政拒絕回應，不停安插「喬裝不同人士」黑警挑起紛爭再拘捕示威者，對撐警人士既暴力視而不見，執法不公。當人俾人呃左幾次，真係只會信自己，呢個係政府同黑警破壞社會信任既惡果。打人係唔岩，但個公安同環時記者有冇頭破血流、有冇中槍爆眼、有冇手臂傷到見骨、有冇因爲怕被捕唔敢求醫？懇請大家唔好企到去火星咁高既道德高地，對敵人咁仁慈，對同路人咁苛刻，屌都屌細力啲啦，我地已經輸緊10比0，700個義士被捕，6條生命，兩隻眼，我地冇分化既本錢。

如果你覺得阻到旅客影響觀感同民意，係咪可以主動啲同旅客解釋，say個sorry，提供協助，建議佢地搵領事館求助，向政府同airport authority施壓？我冇從判斷係咪少數例子，但尋日我自己就有遇過表示理解既旅客。

係時候搓搓個心，7月1號下午爆玻璃佔領立法會既時候，嚇到好多和理非賴屎，即刻諗衝就係鬼，衝就係鬼，但最後我地仍然有一齊來一齊走既義氣同勇氣，有可以贏民心既時刻。係機場都一樣做到。

所謂民意，其實就係你我，你唔割蓆咪冇失民意囉。

最後最後，你可能會講，點解勇武（比起擋子彈其實都唔算最勇武）衝，但我要幫手孭鑊先？我再重申一次，我地係命運共同體，暴政係唔會因爲你幫手譴責暴力而打得輕手啲，此仗輸係大家一齊輸，而我地未輸！！

返機場繼續揸春袋！ 更重要既係818要出嚟！叫哂你啲親朋戚友叔伯兄弟一齊出嚟！

818

係命運共同體
但做得唔好要幫手勸囉

唔好係咪都圍
本身圍呢個動作
由市民自發咁做既話係好珍貴
但而家芝麻綠豆乜都圍
搞到大家慣哂
仲開始憎

不如留番精力818出黎和平示威
係人都知政府不嬲都慢
俾政府時間去回應啦

阻一阻，麻煩大家睇下睇🙏🏻🙏🏻818見

[緊急] 我想多謝醫護 多謝前線 多謝記者物資組 等等...

818 要all in 啊
要同你屋企人講 同你朋友講 喺你ig 講 再喺fb 講

818真係唔可以衝動勇武，唔比籍口佢出兵

鎮壓暴動 vs 鎮壓和平示威

有人搞事記得捉起佢

一定出

要叫埋屋企人 叫埋朋友 叫埋喺facebook share 過新聞嘅巴絲一齊all in

資深嘅和理非巴絲打
試下行多一步
問下身邊剛剛入會嘅朋友
有無興趣一齊行 可能你問一問
行咗呢一步佢就會出嚟